住新界未返屋企既千祈要小心

最好遠離新界，宜家班人無法無天，香港警察已經幫唔到你地，唔好自己以身犯險呀

寧願唔返屋企，都唔好冒險呀。